豬年快來臨

有新ICON用未？

仲有成2個月，遲下先

豬年運程都出晒喎…

2020日曆表都出埋添

36了

理想同現實係兩回事

今朝食咩早餐？